大家要有目標

前線朋友
我覺得我們目前的要開始對各官員及建制派議員屋企發起行動了！